點解唔用國安法捉陳同佳返大陸???

反正台灣都係中國大陸架啦

陳同佳做既野係企圖產生中台矛盾, 破壞中台關係, 傷害中台14億人民感情 (其實點演繹都得)

依家搵國安法捉佢返去就高手啦

p牌推唔到post

等埋胡老總武統台灣先啦~

依家都只係台灣省